（冇圖）今日去齊柏林拎外賣， 條女著衛衣冇著褲

個肥妹著衛衣冇著褲，
見到條底底
好想洗眼
好撚嘔心

點同佢講好

條女著黑色衛衣

把聲勁溫柔

伯母著衛衣冇著褲，
見到伯母條底底
好想洗眼
伯母好撚嘔心

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

你知邊間都係嘅

無圖你話果個係我阿嫲都得架

成班咸濕仔，講明欣宜都重要求圖

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未